啲aab詞組邊個諗出嚟

點解係紅卜卜，黃gum gum，青bb

你d例子似係abb喎

樓主文盲

係abb呀

樓豬ON99

樓主低低地

我中文有5星

弊在你英文1呢
aab同abb都撈亂

你救咗樓主
低低地 AAB式